(世紀難題) 有咩酒樓係黃?

如題, 想飲下茶都諗唔到

無

中立都少,頂多唔出聲

LM 想知

而家唔出聲都當佢冇事發生

稻香 （靠估）

黃府

真係諗唔到

龍璽？？

呢個紅到紫啦

謝fc

龍景軒？

冇

有時想一家大細約埋family day飲個茶先出去發下夢
又唔想幫襯d藍酒樓

諗左好耐, 好似一直無人講過有咩酒樓係黃..
所以睇下有無人知

想食點心唔一定要去酒樓

買唐記返屋企再沖壺茶

酒樓日日一堆廢老幫襯 好難唔藍

聘珍樓？

所有中式港式酒樓，茶記同粉麵店都9成係藍屍

去超市買冷凍點心泥食

利園？

老細一定係廢老

好問題 推

連登仔自己開翻間酒樓

諗都唔洗諗

冇乜可能有

茶記、粉麵店就一啲啲啦
間中都有見到係支持抗爭
酒樓就真係冇聽過

海港

利申 : 斷估

倫敦大酒樓

蓮香樓，老闆唔知，但伙記吹水都話明白，香港人一齊渡過難關，算中立啦

去到咁遠

荃灣路德圍間青葉有冇人知?

川龍果間呢？

你問得荃灣佢綠楊咪有一間，少有仲有推車仔酒樓賣懷舊點心

ans:唔知

個日久唔久都食 但唔知黃藍

點點心

酒樓九成九藍，爭在出唔出聲咁解

得後生果班比較黃，但都唔少藍

利申：中菜廚房佬

開間連登酒樓
有連豬做selling point
學個d貴價點心

酒樓不嬲都係廢藍大型集中地

其實旺角間倫敦大酒樓入面係9.5藍vs0.5黃

唔係摺左啦咩？

佢早排先賣過下廣告應該未接（住）

我都好想知
連登仔幾時開返間

叙福樓

茶樓飲茶呢樣嘢同幫襯佢嘅廢老一樣 , 垃圾

添好運呢

想搵間企理既中菜食晚餐

大部份美心要罷

一係利苑囉

新界區人

黃嘅好似冇乜
中立/無表態嘅話，聘珍樓集團嗰啲算唔算

一講酒樓真係冚家剷唔係互片就開拖

仲難過登天

已經成兩三個月左右無飲茶

上次聽到隔離枱廢老喺度屌後生,真係嬲撚到差D揑爆個茶杯

利苑專做大陸狗生意你都推介 cls

咁你話我聽食邊間先得架
就係諗唔到嘛

咁咪唔好食

點心店得唔得

0

飲茶貴 不了 減消費啦

啱
電視開港台就星期六日密啲去幫襯
而家唔幫襯藍絲酒樓，等佢地做唔住搵人頂手就掂

唔同target user 立場都唔同啦
後生市場都係黃底多
廢老市場都係藍底多

呢間同禮義廉做黨慶

逐步整合post！推到有文宣！事關P牌開唔到自己post

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object!

930 Brainstorm 搶第二日國際頭版

參與當日每人起碼做三樣

101

V煞

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭出post都冇quota

記得抵制藍色同紅色食肆
同時幫襯返自己友

咁社民連黨慶都係喺倫敦大酒樓搞嘅
呢間係政界擺酒勝地嚟

依家係最要出去消費, 都唔想洗係D藍餐廳身上
但family day好難避免
實係去酒樓飲茶..

其實都好多後生中意食點心嫁

唔想食泥又可以點做？

唔食，唔飲茶

其實真係有得諗，叫黃營 😂

無大家可以以後唔飲

酒店中菜都有得飲茶 未必要揀酒樓

海逸皇宮大酒樓
我見毓民台攪周年慶都係呢度攪

不過D野好似唔好食

老馮茶居 ?（有點心但唔算酒樓）
見到佢門口有寫香港加油 送埋甜品咁樣

應該好黃既就無啦，退而求其次去李+x旗下酒店既酒樓天澄閣，老板係潮州佬起碼唔係福建幫，但有d貴

天澄閣都唔憂做咁

星期六日好撚多人食架

其實要黃我諗要西餐先有